\subsection{Determinação do campo de temperatura na vizinhança de uma ponta 
aquecida}

\begin{multicols}{2}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\columnwidth]{img/retiraminimos_1.pdf}
\caption{retiraminimos\_1: determinação dos mínimos abaixo de um certo patamar}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{img/passo_1.pdf}
\caption{passo\_1: coordenadar do mínimos a utilizar}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{img/passo2.pdf}
\caption{passo\_2: agrupar conjuntos de pontos}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{img/passo3.pdf}
\caption{passo\_3: união dos ramos da essquerda e da direita}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\columnwidth]{img/fundo.pdf}
\caption{fundo (ajustado a uma potencia de 2º grau)}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\columnwidth]{img/lambdas.pdf}
\caption{lambdas: exemplo de cálculo do comprimento de onda da interferência}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\columnwidth]{img/calibrado_fase_pixel.pdf}
\caption{calibrado\_fase\_pixel: exemplo de conjunto de dados com calibração completa}
\end{figure}


\pagebreak
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../3a_sessao_calibracao/200_dphi_pixeis/1_m_corrijido/1.pdf}
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../3a_sessao_calibracao/200_dphi_pixeis/1_m_corrijido/2.pdf}
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../3a_sessao_calibracao/200_dphi_pixeis/1_m_corrijido/3.pdf}
\caption{Ajustes a polinómios do 6º grau para $T=200^o~C$ (x é número de píxel
e y é desvio de fase)}
\label{1sessao_montagem}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../3a_sessao_calibracao/200_dphi_pixeis/1_m_corrijido/4.pdf}
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../3a_sessao_calibracao/200_dphi_pixeis/1_m_corrijido/5.pdf}
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../3a_sessao_calibracao/200_dphi_pixeis/1_m_corrijido/6.pdf}
\caption{Ajustes a polinómios do 6º grau para $T=200^o~C$ (x é número de píxel
e y é desvio de fase)}
\label{1sessao_montagem}
\end{figure}

